3月尾帶住阿媽遊台北

想台北野柳基隆一日來回
西門 -> 野柳同基隆八斗子
如果可以 唔知去唔去到埋九分呢？
同埋交通 邊樣先會快d同方便d
麻煩哂